[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

先頭盔，d 相就HK01到搵嘅，條link呢到：

大家要唔要返下大陸：

屌你老母同我推爆佢！！！

多謝巴打人間綠豆糕提供

推

推！

嘩

呢個政府永遠都唔可以信

push

核彈
p牌推唔郁 唯有講下新口號：
打狗！救人！

打狗！救人！

大家一齊剪爛回鄉証，然後永不再續。

好驚呀

仆街真係有野睇

Push

會唔會Trace到ip

創科局
創你老母，監控燈柱，毫無創新，用大陸嘢，直接使用，浪費幾億，監控市民，垃圾政府，死落地府

推爆

唔敢login , 真定假

今日核彈

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

大巴大巴車落去D講大話既官員度，自爆

真，log in左

屌你老母推爆佢

你好勇

但跟住就開唔到

推wow

大意login左，點補救

日日都咁撚多彈核
望少眼都唔得

大家知定啦

呢下証明1000%支那出品嘅ip野啦！！！

小心trace到ip!!

唔識點樣隱藏自己嘅話就唔好手多 login

用咩上網??

loagin cap圖擺上網
搵議員

Cls

掉撚咗部電腦
轉網絡供應商

已經多手左

PCCW，係屋企用電腦

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

萬能pw
想當年中學個web server 都係呢個

咁到入到

荃灣站多左好多新野 大家聽日留意

用政府wifi 商場wifi得唔得

個網已經上唔到

推撚爆佢

又話無監控？

煲大佢 報比外國知

痴撚線政府

用VPN先好Login

網吧

乜加密都無用就多手咗
無諗過真係咁柒弱智用admin做ac

推爆上國際

香港人戰鬥到底
寧化飛灰 不作浮塵

洗機掂唔掂

條燈柱一支70萬，如果冇監控根本唔值咁貴！

pish

推呀

721 811

推爆佢

都估到無咁好死

後果自負。

真係好好奇想睇嘅話
網吧係個好地方，記得遮 cam

斷正

拉埋華為5G SEND去美國領事館

個login咁撚兒戲

作為半個IT狗可以講
就算係香港
就算係私人公司
practice都可以好柒

入左去既 ctrl+s, save左所有網頁去

快撚d掉左部電腦佢
我地籌期比你買過部

你班仆街咁樣玩咗幾百萬走啦！

支那監控燈柱

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

大佬 可唔可以cap d 圖黎睇下

咪住 藍色點=燈柱？咁聽日要拆？

[懶人包]社會信用系統｜踢爆社會信用系統真相｜如何扼殺個人自由｜

換底板(換走NIC)
換harddisk洗機

推！！！

推國際呀 咁多位文宣呀

呢個係違反中英聯合聲明嘅鐵證！中共直接干預香港內部事務！一人一信寄去比英國

洗機一定唔店

tui

無開VPN
靜係開左無痕模式入左

近網吧嘅手足即刻落去
cap 咗啲圖開個垃圾 email send 返俾自己

果d 所謂anonymous 仲唔做野

快! 入左去既 ctrl+s, save左所有網頁去

最好錄埋片back up有咩睇

強力磁石掂hd,部hd可以唔要

ssd就唔知

記住開vpn

係咪應該拍條片等佢冇得抵賴

推 文宣

用 tp link router 都會出個類似既login頁面，有無多少少資料可以證明通返去?

你班友咁唔小心
換電腦買個教訓啦
陣間俾人捉咗去不誠實使用電腦

個網上唔到了

各位讀過電腦degree嘅義士要俾心機考AP II / T-con
搵夠料就可以hack鳩晒啲仆街嘢佢

lm

林太，今次真的累了

好多公司都係admin,admin

用tor 先好入

條LINK已經入唔到
弱撚智

推到上宇宙

香港政府信唔過

記得用tor/vpn呀

blue dot = bus stop on openstreetmap

推核彈

屌你老母賣港賊

咁快block

核彈快推

推 你老尾唔駛反送中都送緊中了
Btw 多謝核彈

證明香港政府幾撚無恥

ON99 連USER NAME 、PW 都唔set 、 好難怪支那人無私隱。比人一爆就咩都現哂形

我都想講
推

推呀屌你老母

#metoo

應該有監控中心見到有大量唔尋常login

入去Backup 呀

佢唔似係熄server, 而係成個domain都resolve唔到, 有無其他巴打confirm係DNS cannot resolve?

觀塘區送中

成部電腦碎咗佢啦

而家知點解要停埋地鐵重兵圍捕，就係唔俾你地知得太多

IT狗全面進場

AP II同tcon 最多都係搵vendor 做㗎咋，
而家冇乜development lol

起一拆十

咪撚比佢再起

光復香港 時代革命

留名

DNS_PROBE_FINISHED_NXDOMAIN

入唔到

Pish

真係好撚求其

其實無事, 港共無得咁就告9你

天網工程係咪skynet？幾時有terminator

dllm default username password

政府it狗真好做

呢個moment 仲it狗？

it手足it專家各位靠你哋爆開佢

推比trump 睇la 5g 必須禁華維

推呀屌你

重要證據Cap 圖拍片

政府一日唔係自己 一日都可以信

721 85 811

dklm

推爆!

612 721 814

推啊

攞到hardware可以諗下交俾美領館

快D backup 晒所有嘢！！！！

外國入唔到
用香港VPN都唔得

係自己都唔應該100%信囉！！！

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

可能即時畀佢換咗domain name？

痴撚線

關鍵證據已到手準備交比政黨同民間記者會

DLLM

快扔電腦換ip

推俾it9睇

,

我屌

快d cap圖！！！

推！！！！

大家仲玩玩身分證啊

小心ip呀各位手足

條link已經入唔到利申用緊tor

換唔換

突然發現政府之前話智能燈柱係無鏡頭的

拆撚曬啲燈柱佢啊

一句說話都咪信

痴撚線,仲有邊區裝左?

hk01反了反了

屌你老母

民記應該呼籲人唔好換新id card

You are being watched. The government has a secret system--a machine that spies on you every hour of every day.

掟咗佢，買過部

煲大佢
義士隻眼唔可以浪費

推撚爆佢老母

要努力d

有冇人查到T3, 上海三思同華為有冇關？
有關係就係新核彈

我手機用屋企wifi

你快手check 你個DNS cache, 搵番佢IP, 直入睇下重有無

㩒下其他制睇下見唔見到D乜？

之前支那social credit system喺外國已經吹到好行，今次一定要煲到上國際層面

嘩屌 香港改造工程, 變成新彊

NETWORK DEVICE 你LOGIN 改SETTING都會留LOG
拎曬資料搵方法DEL LOG/ 考慮RESET

呢個港共政權 道德淪亡大話連篇

第一階段Total 會有400枝

張地圖出左d藍點 係米應該搵人去睇睇佢可能越搵越多

再推

發現map center 有呢個setting:
var MAP_CENTER = [22.3580551156, 114.1195701712];

有個websocket係 202.11.4.67, 用緊日本名成大學既VPN

其他野而家死左網無得再睇

一

再三推

俾美國監控下你監控D咩

新核彈 ， 要推比Trump知

華為推智能家居品牌“華為智選”，上海三思球泡燈入選首批產品

【終極大核彈！！！】【斷正】監控燈柱操作界面 中共監視香港大計

幫手推

勁，好做到野

十間有9間都係用DEFAULT SETTING
唔係ADMINADMIN 就ADMIN PASSWORD

痴線

俾人trace到， 仆街

推啊屌你老母共產黨

想LOGIN既唔該識少少保安野先唔好自己直接入去 無痕都無用
起碼要識tor/vpn呀

個網無咗
仲唔係身有屎

換電腦, 換isp

推啊屌佢老母

入唔到

用tor+VPN上咪得囉

VPN 先呀！

隔離po登入左

Pish 10

Pish 9

天滅中共

Pish 8

721

手快唔記得開vpn

同我推爆佢

push

——-824觀塘 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

葵盛巴打表示藍點位置燈柱冇異樣冇cam

快啲質佢老母

無錯
好少少既會用其他password
但係都簡單到仆街

拍片啊

PW都唔改

暴你老母

推呀DLLM

有人已經手快快乜都無做就入左去

今日行過都見到
A出口出面個波形cam大撚到

.

成班仆街暴徒

巴打仲係入面? 我DNS已經resolve唔到佢ip, 我睇cache都搵唔番

希望佢冇事,最好就同身邊親人朋友講話如果自己被失蹤就一定係共產黨做嘅.

五大訴求 缺一不可！

我係死前睇個JS file

good idea 證據

唔好cap 咁簡單
拍埋screen 嘅video
睇佢點拆

推撚到你仆街

[b]請大家幫手譯做英文tweet出去，俾美國有理由封殺華為[b]

港豬： 好人好姐驚咩比人監控

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Login到

Yes

Login到嘅快d backup
有乜就backup乜

因為你地已經衰咗

未login嘅唔好亂嚟
下面全部人用不回覆推文

有外國撚試左login

其實好多閉路電視都係中國製
而外國都因國家安全而無用好耐

繼續推

真係得？
冇整vpn唔敢試

地圖藍點係OSM用黎標巴士站

核彈

推上國際有冇英文好既巴絲

香港已經係集中營

枝大佬喺依到??

推爆佢！
仲好意思話數據只係用嚟睇交通狀況，唔會進一步分析。屌你老母，香港交通洗唔洗連去上海啊？

睇過架啦

我係撥火組

會 巴打小心

好賤好仆街

林奠無講錯啊 佢係話香港無㗎
不過真係直通大陸囉屌佢老母

如果login左幫手每一個位都cap圖

留名跟進

已經入唔到

葵涌工業大廈嘅座標

其實只係map嘅起始點，不過點解上海portalset map center係香港

聽日有勇武手腳可考慮試下mtr個D

this way sir

多謝 手足

明白，純日跟Post 比多D資料大家

似係公司所在

Pish pish !!!!!!

推
825

tui bao

部機掉得

又斷正，真係唔拆開支燈柱都唔可能知

巴打好波

一個巴打做好安全準備cap screen 上YouTube 啦
普通人咪上

召喚攬炒巴幫手煲大佢！

pushhhh

Bluetooth low energy (BLE)

唔係咁CLS呀

腥港政府真係

巴打好波!

改左起點

認真堅料

多謝勇武手足，推爆佢！！！

兩邊都去

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

anxabc

垃圾政府 全部都係大話精

同意。自己的都要時刻監察

爆未？

shutdown 左

有冇人可以出黎拆哂佢

數字應該係經緯度

小心呀 唔好係自已電腦睇

重點係login左有乜睇

有無改密碼功能？

推 就變新彊

嘩屌 新疆近了

Tui

推呀屌佢老母

邊會諗到你地會去 分屍姐

各位小心，等專業既黎

左面個logo 係地政署，上面爆出黎個地圖可能交左數據

不意外 照推

推撚上國際

已經入唔到個網頁

香港人大頭照上晒大陸cloud server

比人駁密碼&轉網址

大家唔好用自己電腦login,小心check到IP

鬼諗過有人 physical hack 咩

入網址都要vpn

非常失望

多數真
接觸過好多唔同公司器材
最常見就係呢個帳號同密碼
其次就係公司名
之後就係12345678

中大做個ticktack project添
核彈你老母喇

睇到好嬲

請最少開vpn 之後先好入去

好波！

有冇手足cap圖

“Smart lamp posts” that has first built for trial in Kwun Tong and Kowloon Bay have raised big concerns of total Surveillance among HK citizens.

The smart lamp posts are equipped with 360° camera, Radio Frequency IDentification(RFID), 5G Wireless internet etc.
The general public is worried of face recognition and RFID function which put every citizens under surveillance. Although the government claimed that face recognition function is not yet available, TVB has once revealed this function in one of their programmes, Erasing the episode afterwards. Also citizens who have changed new HKID or used 5G network could be traced by the smart lamp posts.

The HK government has been trying to deny its surveillance function ever since which reveals the real evil goal.
Today, during Kwun Tong Anti- Surveillance March, a smart lamp post has fallen down in Kowloon Bay.
AS A FREE HONG KONG CITIZEN,
WE WOULD NEVER LET CHINAZI TO IMPOSE TOTAL SURVEILLANCE IN HONG KONG
Liberate Hong Kong, the revolution of our times.

The parts inside are made in China:

TVB erased scene:

搵人放上reddit放上twitter好嗎？

CLS

有冇人拎埋hardware走？
最好拎埋

講大話唔斬眼的流氓政權

下次唔好亂黎啦大佬
交比專業人士啦
換機

是咪死左link???

搵人放上reddit放上twitter

“Smart lamp posts” that has first built for trial in Kwun Tong and Kowloon Bay have raised big concerns of total Surveillance among HK citizens.

The smart lamp posts are equipped with 360° camera, Radio Frequency IDentification(RFID), 5G Wireless internet etc.
The general public is worried of face recognition and RFID function which put every citizens under surveillance. Although the government claimed that face recognition function is not yet available, TVB has once revealed this function in one of their programmes, Erasing the episode afterwards. Also citizens who have changed new HKID or used 5G network could be traced by the smart lamp posts.

The HK government has been trying to deny its surveillance function ever since which reveals the real evil goal.
Today, during Kwun Tong Anti- Surveillance March, a smart lamp post has fallen down in Kowloon Bay.
AS A FREE HONG KONG CITIZEN,
WE WOULD NEVER LET CHINAZI TO IMPOSE TOTAL SURVEILLANCE IN HONG KONG
Liberate Hong Kong, the revolution of our times.

The parts inside are made in China:

TVB erased scene:

Hk is not chi na

多謝勇武派揭穿政府既謊言

片為室內版本

Model-Based Localization and Tracking Using Bluetooth Low-Energy Beacons

大核彈

係咪有人發夢拎去美領事館

大力推！
唔要變新疆！

屌。。。

612 721 812

想知鏡頭又邊間 咩款

diu

痴鳩線真係核彈

首先大家有冇google過咩係BLE locator?

建議唔係有安全措施既人唔好login 我怕你比人log 左個ip

海外文宣 推上 國際
幫侵侵上彈

出力推呀

Putty login
show config
capture 晒d output

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

屌

lamp poles呀

做文宣做文宣 推爆佢

玩你老母 普通話拼音？

你拎到? 可以放上git?

push push

好人好姐竟然鍾意俾人監控

推呀！

唉
你覺得係核彈咋

政府依家已挖爛咗塊面
唔會理你

冷靜啲，我用懶寫字諗住讀出黎。想打’換唔換’
普通話拼音都唔一樣啦，一個wan一個係huan

Pishhhh

幫推！（雖然推唔到，唯有ff下自己推左）

好啦比啦，下次唔好

有冇人影到最重要果支cam

1/9 同我拆撚曬d燈柱佢！全部鋸斷佢！

推我上去

除左藍牙USB
其他都係普通野....無咩特別

Coordinate 嚟 即係東經 北緯 可能喺支燈柱嘅位置 google map 可能搵到

嘩
我屌

會唔會係局引你班人login再捉你地

全力推丫

上唔到個支那網

Back Up!!!!

求英文文宣！

次次話要英譯
譯完冇人理

好撚痴線呀屌你老母

咁鐘意比人監控 返大陸住啦

借部機比朋友

推上去比trump trump知

on9，死心吧，有record嗰個ip，trace back到邊個客

你唯一希望就係狗唔會睇上眼，想去捉你

on9仔們，想睇起碼都用tor browser睇

冇理由連PW都唔改
LOGIN真係要TOR

非P牌幫手推！

哇屌

推翻上熱門

英文叻嘅巴打可以喺Twitter Send DM 話俾侵侵知
佢好大機會，會回覆你嘅
之前有人DM侵侵，佢真喺回覆

仆街，下下出來否認，話唔係，
就係搏唔會有人拆到條柱來研究
家下如果唔係示威者，
已經監控緊啦，仆街

光復香港 時代革命！

Login咗可否幫手改下PW?

剩係藍芽定位認到你部機，map到你個樣已經死得

用果時戴cap帽

就係咁弱智

backup未

server 已經熄左

咁 17 億元朗天橋會否內有乾坤？
監控橋

手足過去幫幫手

你知情況幾撚嚴重啦

好多電訊既default都係呢組，入網登入會留低record

自己間屋都唔會咁做仲衰撚過123456

記得文宣推時要加埋之前政府講既野

Cisco router 嘅基本指令 dump 個config 係 screen 之後 putty save 起個 screen output log file 慢慢睇

我地唔會搵到server 真ip
因為佢有用cloudflare

我既dns cache 都係得粒 cloudflare IP.

無用了

WOW
核彈

同skynet撚有分別！食屎

大陸間野叫
上海三思電子工程有限公司

推, 感謝手足幫我地推倒監控燈柱

隔離post 睇到一碌燈柱要成幾百萬，而家明曬，又係利益輸送

邊個唔用vpn / tor 就試login 係on9仔

終於知道點解今日

一改路線係海旁就批不反對通知書

加上黨鐵完美配合

同極大量犬隻圍捕

就係唔想香港人知道呢個核彈

有無工程界巴絲打幫手跟吓😭

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣